[突發]再有新香港youtuber出片撐抗爭者

雖然唔係啲咩大型ytber，但系佢身處加拿大都出片支持我地啊，文宣唔係唔做野啊？全部人同我入去比個like，有時間既就煲大個viee數佢有個point好唔錯，就係1950－1960有勁多人偷渡，佢地應該系我地要connect既人啊，唔好因為d藍絲死廢佬放棄呢班怕左中共落黎香港既人啊
link：

光

復

香

港

時

代

革

命

p牌冇得推1

p牌冇得推2

見你咁慘

p牌冇得推3

係咪太夜，人呢？

我愛豬乸

豬也母

感謝一推

入去比like啊

鬥推

p牌冇得推4

係咪唔使文宣啦？無唔推都入去留個like

p牌冇得推5

願

榮